想問下邊到仲有得買鬼滅嘅qposket

想買返兩三隻 但我見網上果啲都係要成套買 同埋見到隔離po有Ching俾人呃就想問下邊到有得買

信和，百幾有一隻

但隔離Po唔係話信和多數伏咩

你都冇話買正版

百幾=老翻
去孤注訂啦

截左啦qposket

18米高 25頓可動metal build RX78

錯post sorry